諗返中堅先真係隊波既命脈

祖記當年簡拿華路杜林真係好J，係意甲威豬到爆

A米仲有馬甸尼尼斯達又係勁到出歐洲

獌果期里奧加維迪係惡既，係勁既，之後果堆伊雲斯細緊唔好提

猁加力茶希比亞都幾穩陣，表現都穩定，然後艾加走都經歷過一排沉下沉下

車仔風光果陣都係泰利最黃金既時間

阿記當人蘇金寶其實都唔錯架，之後一直無好中堅就搞成咁

熱刺呢兩季果兩件都唔錯，所以又打返相對好成績

不服來辯

huth morgan

高q大棍

阿班中堅係高峰太短
加拿斯托尼華美倫全部勁得兩年左右，一係就傷多一係就開始派膠

車仔其實雞曉都ok既，當年拎歐聯佢真係連條命都搏埋上去 仲好記得佢賣老抽成隻腳直哂都唔肯出去捽兩野就行住番去防守，真心佩服

穩守突擊先係攞冠軍戰術

阿狗條防線成日比人撞爆頂爆

賓特拿呢？

鏝都有文加拉同石頭

以前嘅巴西

狙bbc點睇

老師開頭好勁 係俾巴哥撚完之後收曬皮

伊雲斯最勁就係剛剛上一隊歐聯嗰季, 拍全李奧/維迪完全唔失禮
點知之後

現役黎講算勁 但比起樓主個堆仲有距離

疤？

文加拿成日玩膠

算啦，呢條友無得平反，衰過新達老師，係咪好似降埋班？

Huth以前好似車仔？

佢拍邊個都好撚失禮囉

人地新任西布朗隊長啊

加拿斯蘇金寶打後果幾年無個正常 近年好少少既梅毒哥斯尼啱啱黎果陣又派膠又易傷又盛

盧斯奧我覺得係當年數一數二中堅

隔離果件祖安 就一般啦, 但盧斯奧太勁

點解唔講拉莫斯

拉莫斯啲防守

進攻一流 防守重衰過碧基

好撚champ

碧基仲接受到，拉莫斯係用黎關鍵入球

對親巴塞都派膠

果陣成堆獌吹奏麥尼亞，伊雲斯，真係好鬼過癮，細緊都係一件垃圾，盲俠（打左閘黎講）係賣得出錢既垃圾

平衡時空

屌你 冇睇波既 真係會以為兩個係同一期既球員

其實而家佢打得幾好

佢點會衰過老師
去左西布朗不知幾勁

保定

碧基都話防守好

呢兩個都係前鋒嚟

西班牙碧基+拉莫斯雙中堅

基藍馬+法圖斯

次次有人話拉膠防守差
就會有d疤靜靜雞吹奏碧基

無話同期，但兩個都唔值吹奏，獌近年中堅無個值

咁你去西布朗執幾件去獌好無？要好似基士文咁黎香港都無波入先叫廢？

公平講拉膠防守係屎過碧基，但入關鍵波睇鏟波好睇d

公道講句犯規黎講拉膠好睇過pk pk就入own goal靚d

講得好

ac米蘭以前：馬隊長,史譚,尼少,卡富
依家

Kaka

咪又係比皇馬撚

曉姆斯是多仔的！

咁點先叫勁
個個都世界級咩

06年大簡

唔係踢巨形班 = 廢

兩個d位置感咪差唔多
拉膠明顯sliding tackle好d

咁佢真係談不上個勁字...

中型班黎講vvd, keane 果d咪叫勁

差啲睇錯你話中堅黎講

方法無高低，修為先有高低

唔講入波，拉莫斯值錢在大賽可以踢人腳好多次先領紅

哥斯尼逢大戰拎紅牌

而家仲有獌想吹奏前49000伊雲係勁中堅

你都on9，足球歷史有邊幾個中堅唔洗被你愛隊撚

識用波嘅中堅
等於打多個中場
識頭波嘅中堅
等於打多個中鋒

中場先最重要
好防中避免後防直接受壓
中場線cool到波又間接減少人地進攻時間

中型班

執愛記出黎講

以前卡希，早一兩年高文，呢架巴克利，都係勁

唔好夾硬讚伊雲斯啦

認真唔算勁
不過話佢衰過辛達路斯就擺明on撚9

巴克利

唔係頂級囉
但又冇佢講到咁廢

睇數據，趙俊傑屌打史譚啦

伊膠個職業生涯係高開低收
一出個季fit到費蛇留佢唔要pique
但愈踢愈差真係大家有眼睇

同一個聯賽都唔比得

Ramos同Varane組合世界級
Ramos 出去迫人，Varane高速係後面cover空位
而Ramos每次防守都好進取，好多時後上搶赢，另外閱讀球賽能力極高，睇穿對方傳波套路走位好靚

相反varane屈速，仲跑得快過人地對翼，若Ramos搶輸波，可以好快係後面攔截

條友成個9upper咁

好過以前Ramos+pepe？

數拖肥 積基卡 拜恩斯都未輪到巴克利啦

無睇波唔洗夾硬講嫁喎

Varane付合依家皇馬大體戰
Pepe 代表力量
Varane 代表速度
兩者之間我會揀varane

踢法，實力，中場質數都唔同

伊雲斯係清波都騰雞果種黎，咁勁carry左隊波上第幾

巴克利係英格蘭新希望

其實我唔明高文點解無強隊話買佢

符合sorry
另外Casemiro 功不可沒
係皇馬入面，呢三條友支撐起成隊防守

拎數據出黎同心比,又講呢樣講個樣
足球係一個人踢?佢踢個位係中場?前鋒? 失幾多入幾多?
美斯係阿根廷都CARRY唔起啦 屌你老母
持平少少啦連登仔 同聯賽比數據又唔撚比得係度彈呢樣彈個樣
伊雲斯係唔勁但一定唔會屎得過辛達路斯

你樓上果班睇波話要卡積卡拜恩斯囉

06年既我係史上其中一位最強既中堅

但去左皇馬之後

成個post都係勁隊有勁中堅既例子

你講到伊雲斯勁既

屌你老母樓主真係識波喎

咪玩啦
呢條友除咗大舊
完全冇踢攻中嘅頭腦

烏龍茶

點解你成日頂到波既？

你肓撚左?我幾時有講佢係勁中堅? 我屌緊你地呢D屌人廢既連登仔咋嘛
有冇睇USER NAME呀你?

咁上下啦搭住美利拉斯gueye呢d拖慢節奏野
Lkk又係成場行行企企，有波先跑一段，咁既汁數球隊要放個美斯入去先發到電

sickball
吃力不討好
不要低頭光環會……

哦，咁伊雲基廢返未？

基迪拉係皇馬都唔知衰乜

荷蘭幫掃更衣室，沙比應該估錯左佢無貨同派路一樣，基迪拉真係無解

佢係皇馬最後一年自己扭屎忽要加人工或者走人，自己出去同人傾轉會搞到皇馬一蚊轉會費都收唔返

基迪拉係唔肯續約
加上沙比走左無人幫佢執屎
最後咪棄用佢

你Chaill都講得啦
點解積基卡baines唔得

基迪拉貪錢，唔係真心愛皇馬的
佢喺皇馬就成日傷，但一到國際賽就無事

原來奸仔

牙路好熟

祖記又岩佢踢
佢仲係皇馬既話 條中場應該比人任姦

我真鍠你地肯信未

無人講泰亞高斯華？
巴黎名氣真係 一去好似消失左咁

無睇髮甲

我記得有場歐聯史譚打閘封死左唔記得係朗拿甸奴定美斯

世界杯有佢係咪真係唔會輸7粒

佢一定要有條杉帶著先勁，一個人擔唔到大旗

挑 咪又係輸比巴塞
巴塞已經準備贏未來10年歐冠

唔撚係下話

巴西四強前踢老鼠拉龜式防反/死球/犯規戰術㗎

去得法甲預左
所以尼馬真係好on9

未傷之前，英超右閘佢算數一數二

哥倫比亞嗰場巴西係主守下風嗰邊，被人屌巴西唔似巴西，所以四強主攻迫晒上去

喺曼先騰雞
近兩季用波好冷靜喎

泰亞高斯華愈踢愈退步，伊巴係少數可以出法甲都有水準，細哨法甲去西甲進化做球王，尼馬西甲去法甲調返轉

進攻可以贏波
防守可以贏冠軍

好彩施華喺米蘭都巔峰過

去法甲養老把啦

尼馬長留巴塞做新球王

愛記最勁果期一定係積基卡+迪斯甸,兩個都好穩陣

收左火嘅比比好撚勁

Yes
歐國

柒撚左就咪兜啦, 連邊個覆都分唔出
樓豬有認知障礙都唔睇醫生

係皇馬都

伊雲斯當今最佳屌打rio vidic🙏🏻咪咬了

咪話左唔係頂級 所以數據都唔睇得？

貼個廢既數據出黎唔會令個廢既變勁

你up緊乜
你拉返agger路啦

馬甸尼係中堅⋯⋯⋯⋯

佢去中場包波既次數多過你老母產卵

冇勁防中同全能中場幫手拖住加掃波
頂級中堅都變次級
俾人話垃圾，下下都穿，成班雪糕桶黎

唔妥獌都要講，走左堅尼rio有邊個頂級防中呀

Rio

基迪拉 咪玩啦
全能中場比唔想摩迪個類踢法
硬淨又唔撚係好過casemiro
傳波控制又唔係kroos咁屈

賣佢有咩出奇 去到祖都一pat屎咁
球會永遠傷多過踢 國家隊就落到場
咁既25狗 出糧比佢都晒米飯

根本無意思 根本班霸級嘅波就係要個個位都勁先叫班霸級 換左中堅做其他位一樣得

前鋒版:
祖記當年迪比亞路查斯古特真係好J，係意甲威豬到爆

A米仲有卡卡舒夫真高又係勁到出歐洲

獌果期雲佬係惡既，係勁既，之後到朗尼沉左嗰排唔好提

猁費托/蘇9都幾屈機，表現都穩定

車仔風光果陣都係杜奧巴最黃金既時間

阿記以前有亨利柏金，之後一直無好前鋒就搞成咁

熱刺呢兩季簡尼都唔錯，所以又打返相對好成績

中場版:
祖記當年尼維特甘莫蘭尼斯真係好J，係意甲威豬到爆

A米仲有加度素派路又係勁到出歐洲

獌果期史高斯係惡既，係勁既，之後果堆安達臣聰明仔唔好提

猁謝拳王沙比都幾穩陣，表現都穩定

車仔風光果陣都係林伯最黃金既時間

阿記當時基拔圖施華其實都唔錯架，之後到法比走咗就搞成咁

熱刺呢兩季艾力臣迪比利都唔錯，所以又打返相對好成績

不服來辯

唔一定要頂級防中,只要佢封位,唔亂出腳
拖對面攻勢就夠：史高斯,卡域克,費查,朴智星
因為冇純防中，所以佢加埋拍檔vidic
會係咁黃牌停攻勢

ching高汁

其實呢句野好廢

防中或者B2B真係好重要
睇皇馬摩迪就知

Ching目光突破盲點，甘心認輸，並非拎伊雲斯有幾勁黎嘈果堆扮sick

屌 講咁耐，你都唔明根本冇同你嘈話佢勁